[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(2171)

Post呢屌你

屌01

01

屌你老母1001唔開post

Ifc大巴返轉頭先
咁多位巴打hold住hold住

3:45 求重心

比多球

咁樣-6入

仲輸緊半wor手足

全大未？

有咩可以即場買

主ng？

所以咪hold住
唔係返屋企

大波輸撚哂啊屌

全大 上盤都仲有得叫下 全大 可以下場

No goal

快手入多粒

推

求輸半

快手追和

聽講有個叫kai蛇既話睇穿哂場波

仲要3倍主fg

去咗邊到？

紅格之力

主2 快goal

繼續買主ng

放分比主啦屌

主隊75-90 失波41% 有冇咁堅

44

腳軟

客都30%

燈閪

照計冇咁易開到上盤
一於買主ng

0-2 大家happy

11先開心

屌不過呢場都應該一球上落 0:1 /1:2

和未

岩
ching 識波

上啊

呢家都仲係開緊下盤呀

不了

0:2啦
屌你咩

0:3ok?

76 no goal仲有2倍

照計
0:1 (68')
1:1 (81')
1:2 (90')

似 呢d劇本見唔小

劇本？

咁好機會唔撚入屌

最後15分鐘 下盤定上盤

入未啊屌

主2 上

主ng

送分護級啦屌

比多2c黎

Ok

主失波44% 客30% 紅格

入未

學埋英超啲衰嘢贏波輸盤

0:2
0:2
0:2

主攻唔入 客唔攻 細波細角

叫爆佢

Hi

布魯日「格」殺勿論

臭hi

屌差小小

爛臭Hi

主ng 6.2高水

殺埋我地

係時候喇

拆「禮」物日

主 快入

主請入1球 阿門

做咩講粗口

網上標題好有創意

半7全?

主㩒屌快入

買左咩牙頭蛇

煮

客玩訓地

有link ?

310

本來想買半大
最尾唔記得左走得甩

好似仲有波入

睇個西款應該01就完

客隊dom波鐘

主㩒屌 快和

02~~ pls

客訓地王

85mins no goal 1.3?

ok 主ng

主快追和

對包尾都要訓地 咁肉酸

職賭左咁耐呢幾日馬會終於放我假

主ng 針

球證黑撚到

屌你老味布魯日

唔0:2
就行路返比利時啦

ok 早抖
主ng 冇望

失波紅格竟然係no goal

似0:2

叫下客啦咁幫手

客ng plz

ok 客ng

半7全8

+5

5分鐘咁耐
入波啦布魯日

假到

2：52

阿二玩訓地拖時間 笑死人咩

頂住no goal

妹波妹撚到 主快入

廢隊先需要既技倆

妹到 c都唔想開

客

玩角球旗妹啦屌

想cow仔 dry左好耐

碌到完場pls

又訓地 0:1ft 9c

咁博做咩 回傳俾龍啦

Hi 1001

屌你 0:2未呀

又訓 on9

買左+1/1.5

吹未

真係屌你布魯日
輸一半
都仲可以過關

until we score

體育精神 ＝ 0

下盤 入球細 角細

咁你想點

好 完 場

布魯日訓你老母咩

9.5s 頂到瀨哂屎

完
0-1
FT

屌喇星買角細，睇到世身汗

兩隊打假波嘅仆街

半場12.5角細派錢咁派

三點半繼續

成身*
Sorry隻手仲震緊

西咸盤

隻左翼假到出哂面 有得去唔去
空哂推推下收步

修 100%

死仆街黎 肯撚定買細

個個收含頓？

閪咸冇小豆 識揀拉

gg

三點半有冇人玩

鎚仔大船

布魯日剛戰主場大捷，但作客表現平平，已經連續4場不勝，只得2和2負；今場不值捧得太熱，不如信對賽，博「入球」大。

對賽

‧雙方近3次聯賽交手，布魯日全勝。
‧雙方近3次聯賽交手，全開「總入球」3球或以上。

華斯蘭比華倫狀態大勇，近3場全勝，每場皆轟入2球；今場作客安德列治，要贏有難度，但破關不難，「入球」必取大。

對賽

‧雙方近4次聯賽交手，安德列治3勝1和。
‧雙方近5次聯賽交手，全開「總入球」3球或以上。

第二場買細先

Real?

Real jump

Real係Madrid

100%收皮

修羊硬 all in ed

和波

通常馬會一場燈水 一場正水

第二場比甲大？

回到1.89咩料

西咸

修仔重心

好難估 睇盤兩邊都有機會開

要大波算啦

邊場？

最多輸半

射波 扭波頂瓜瓜 有嘴巴的都讚他

睇盤會得一邊有機會開？

歡呼聲 與讚美 出於他的腳下

好難估

1/2機會

扭得好踢得鬼馬 可稱霸只有他

電腦分析

50%係上盤
50%係下盤

55 同 73都差好遠

馬會贏

1-0

買左了

修

今日下晝講左了

鎚仔贏緊

半主全主 半和全主 重心

買個半-全場主主 再加個半大

Willian 真係好似陳拍乳

Anderson屈速落底爆角未

修頓

買完

修半主再加半大

半大全大

好靜 比分app 係咪壞左

角大

屎咸禁屌修 ？

控球食住

重注左鎚仔

比甲半大又死

開左波都咁靜既

細波日 3x1 細都幾和味

買左修仔
排緊急症驗腦

半主 半大針

前段 鎚仔都好危

半大又輸

半和又cash

有冇link

有無手兄角大？

Reddit soccer

穿咗公司櫃桶底買左細波

咁勇

垃圾修

客入未

西咸快入

垃圾波

主場比人杯屌

半主

屌你老母垃圾修

-11c 點賭

半主 半大針哂 屌你老母垃圾修 出黎害人

和波大家開心一分走佬

垃圾都讓人

屌你老母修咸頓 成撚日甩波 最好被人踢撚到手手腳腳都無撚埋

修咸頓成車垃圾死去降班啦 出黎害鳩人

穿左安德3040
西咸2021

英超00架啦

應該有一粒既
買埋9.5細加客fg

針

咁樣都計 笑左

又死好彩越位條友 全程唔撚郁

英超即刻完場ok?

gchi

NBA

OK

洗唔洗撚咁快

大波復活？

修入多粒先完ok?

10.5s好安全

馬會又贏

屌你老母西咸入先唔撚得既

快cup啦屌

仆街開大我聽日a1見。。。

支持客入多球

你2.5定3.5先

2.5

1:2

1-2

即goal

再見了

振作

瞓
3注全中

cup埋

1:2!!!!

一注 修fg
一注角細 睡

修咸頓傻撚左 5十幾分鍾開角球ALL OUT

鬼盤收工

拎車匙了

Cup

著草啦

修贏波派xs max

我都睇到呆左全部上晒去

唔洗啦輸硬，慳番

lm

得馬會開鬼盤

無乜野唔好黎屯門了 88

嘩換走埋恩格斯 睇黎要比3分鎚仔

新教練玩屈頭

踢到咁都唔換咩

但無角球

買和了

巴打買好大 ？ all in咗？

樓上位巴打唔好睇唔開啊

10.5角細已死 一落後就刷

無啦啦6c

佢話穿櫃桶底allin左

補返3.5b 似有得入

痴撚線1:2個球 唔講以為最後1分鐘 全部上閪去做乜尻

希望係講笑啦

支持主輸多球

應該真

幻覺黎，根本唔會刷

正常係

條友之前已經出過文
(長文慎入)未接觸賭波/愈買愈大嗰啲要小心

咁撚大膽死左佢算啦

7c

我啱啱都睇緊
希望果位巴打係講笑

佢話拎車匙 叫人唔好去屯門
唔通

Gta

屌你老母買親鎚仔對家都咁撚勁

9.5細瀨緊尿

明明隊波就勁 一買佢就西

3.5/4b

劇本咪刷到中位數

9.5b 3.5/4b

希望巴打平安

係
之後9至10個完，慣撚左賭到

睇完我都想戒

次次俾假希望 撚到

應該會和波10c

2場下盤
冇開嗰場就上盤

賭到穿櫃桶底我唸起我親戚
最後佢親人幫佢比返條數先唔報警拉佢
賭到咁何必呢

輸到而家分開銀行用 儲錢放細銀行 無咁易有櫃員機拎出黎
賭錢用出糧户口 入錢落恆生 輸左變0 算數 自己揾方法控制賭癮

2:2 10c 已有劇本

Same

岩岩買完客隊下一隊入球，主就入波，之後先入返兩球 。係咪玩9我先

有紙仔

唔好再刷

博下修仔下球

修仔反cup啦

博左

修廢到

修追和啦

主ng入得

No goal la

西咸頂到尾 快吹雞

準備加時10角完場

主追和

9c 黎多c主就追和

Bbq

補4

中場bbq

入未呀修！

10c

yes西咸全格

咁樣殺10角

真係撚狗咁撚

10c good

安達臣叫完場唔開埋個角

有冇開到架

計10c?

中！

無開到直接吹 屌你老母

又中位數角 邪到

都冇開

10.5s嚇死了

冇開到角喎

好似冇影住個角

咁計9c定10c

咁算唔算角

無開就9

下屌呀

馬會果種屈機
開兩場角 兩場中位

又要等啲子孫燒派彩比我

冇開到 之前狗會試過唔計啦

Corner, West Ham United. Conceded by Yan Valery.

90 +5'
Corner, West Ham United. Conceded by Yan Valery.

10c，有踢出黎冇影到

反正10.5s無得輸

今晚易賭到

球證應該買左好多9.5b
條仆街係咁指住球證個錶，不過球證無理，一開即吹雞

有埋名 應該計開左

我估係有開 開左個短 之後就吹

你點知

完場一秒咁爆我9.5細
真係會嬲

9.5倍 反Cup

我都見365 10隻

因為我手持9.5b

認真呢 有冇人知有冇開到？

今日三場都正常賽果

訓醒咪知

希望開9.5b

英超官網寫埋名係邊個開第10c

但個球證係有指到角球旗

係人都知係角球
重點係有冇開出

10角呀屌你老母 計未呀狗會

早抖啦 計唔計你都吹唔漲

有開啦，最後個遠鏡見到有人企定定係角球位開，應該開短。如果冇開，球證唔會企定定係個個位等吹雞完場啦

利申:9.5s苦主

寫信告佢老母臭系

有排 訓醒都可能未計好

全場統計無計

9 ONLY

大陸派哂9.5 大啦喎

點解仲唔派彩

狗會還狗會

話冇開嗰啲真係好笑
人地大莊有派人去現場睇波
見住開咗先吹雞 所以佢地個賭波網即刻顯示10隻角派彩
你估好似狗會咁廢咩

有排啦

狗會跟英超官網 即係宜家官網顯示既角球數字 派左彩之後如果官方有修改 都唔會改變派彩 之前車仔對水晶宮已有案例參考

但官網個Live係10角，數字統計就9角，點計

咪計9 個

吹少陣水啦
皇冠大莊都未出結果

不過印像中馬會係有派過兩方都得益既派彩 但唔記得邊場 但依d真係有今生無來世

一定唔係跟官網啦

好似係智甲定墨超果啲

唔係意甲咩

是旦啦 兩邊一倍咪算

除左腰斬 馬會無咩可能會咁做

williamhill 計10隻派左彩

狗會數完未呀DLLM

Bwinbet365果d呢

大陸網全部計10個

狗會跟自己鳩up
有人爭隻角拎住英超官網數據告佢
佢話一切決定都係馬會決定贏左

365同皇冠都係10

英超都可以輸

果場官網一度顯示角球係14 個 馬會亦都跟依個數字統計派左彩
唔係跟咩馬會決定 馬會有條條例寫根據《足球博彩規例》，當馬會已根據球證公佈作派彩時，即使隨後球證或有關機構作出修訂，也將不獲受理。

記唔記得韓職派左都收返

大陸同外國都派左10個，睇狗會啦

唔同操盤手 唔同做法可能

咁都唔係佢自己決定?
先透過認可人士確定派左
再收返wor
英超果次又話確定左唔改得
媽 我好亂呀

轉頭佢鍾意就彈個認可資訊提供者話9個 轉頭又話英超官方10個
最緊要狗會開心

計緊數，俾邊邊無咁傷

依場同樣有另一條條例保障左馬會 你可以話個龍門任馬會搬 不過上面果條條例好大機會係因為韓職事件而修訂

冇片睇任佢開
唔知聽日角球派唔派到彩

反正獨市 唔好賭囉

咁即係佢講哂 又有認可資訊提供者 又有官方 反正龍門係邊都佢話事

如果咁計應該當隻角無開到

咁要睇下邊面賠少d賺多d啦

bwin10 ,澳博9

狗會多數跟澳搏 dllm

Dllm，唉信撚左修咸頓 真係贏𣎴過3場

所以就算官方10
佢都彈個認可資訊提供者可以同你講9個

馬會又迫我戒賭

利申：3.6倍果陣買左9.5大

無啦無啦，咁肯定9個

皇冠10
澳門9

見到個盤好似贏梗咁，差d買左

冇10個我打上去屌鳩馬會

+1

+2

如果8個角
每人派十萬
請留名

Lm

咁大多莊係咪得澳博出9個

係

再睇多次完場果分鐘 睇得出角球旗有準備開的球員 同 離一碼都企左個球員
球証就算俾人催完場 但都係望住角球旗果面先吹
原理上係開左

唔知濕鳩馬會又要幾點先派

鳳凰了

大把人貼佢啦 佢又冇熱狗咁正氣 避避好啲

琴晚唔記得自己買左幾多角細。

全中牙！

下盤日
馬會標題聖誕禮物

我仲諗緊呢隊垃圾點樣贏3:0, 跟住就訓著左

買3x1 差韋咸 補翻修fg 結果訓醒cup埋

英超官方角球數改番10個了

Gel

首名入球仲未派 第一球都有問題？
主fg擺老烏？

唔使緊張
維護緊呀
等到11點佢自然會派

咁應該係10角了

2.15 -1
2.2主主？

澳博都改反10角

馬會醒目 維護到11點
等出邊班莊傾掂數先
廢事又比人告

本田出就要墨勝

本田fg
托禾倫fg

睇返兩隊往績讓1球好似多左d, 除非今年墨勝實力勁左好多, 否則要贏盤唔係咁易

利申: 今年先開始睇, 之前沒睇過唔清楚兩邊整體實力如何

10角，派彩了

主啦
With no doubt

頭場讓和味超級濃郁

有冇咁著數呀
山雞3連勝 墨勝近況又麻麻
一個本田就要讓一
點買自己諗

勝利近況麻麻咩

賭神

往積

唔理開咩盤。FG一定係墨勝

6勝1和都叫麻麻

和主

澳職角大？

主主？

好想要山雞

你地買咩

外圍莊家急電 本田肚痾未必出到

半大超人

1. 墨爾本勝利2.5/3s

1. 墨爾本勝利2.5/3s

Show Blocked User - 我係張志明
完全封鎖

本田上場因咩事無出？

本田肯踢未

球探講今場傷愈復出

無honda 繼續角大

你買乜？

墨爾本勝利2.5/3s

關你差事呀

又話專心工作

Gchi 禾老4志明

棋妹❤️❤️

好撚眼訓

屌。琴晚睇完西咸再返0800

派錢波
唔買對唔住自己

🥰🥰

出左陣先買

無入球

有本田就可以要墨勝了

就算讓2球都照去

上場無本田 廢到

山雞

冇honda

半打

半大

要山雞fg了

想問問點解會要細波？

有無本田？

無本田 can all in 山g

外面即時轉盤

回飛回到似足上次炒老鼠個場咁

出面轉半一

馬會回到2.1x

有種落到半一

咩事回飛回到咁

引買客但開主

仆街 有種再回

因為主隊冇出最勁果個honda

出左陣
冇Honda
連後備都冇

冇honda回到

想買2.5/3s算

你估落飛就贏咩

但會和

岩呀

冇honda買角大？

你就想 主3：1殺晒

唔值買姐
無Honda 呢場應該要開平手盤 讓一球傻撚左咩

冇康打 半大等死

睇馬會會唔會轉 呢場冇honda又唔代表山g贏到 上場打比都係和

買左主未？

On9 jai 收爹啦

修100%

冇honda輸撚硬

冇honda不如叫墨爾本失敗算啦

老鼠打假個場 讓球半兩球
勝利讓半一

勝利2k

墨勝上場妹到俾墨城追和 狗黎

一早買左康打入球 幾時先會退錢？

垃圾本田又射波

屌女屌到腳軟

山g

轉左半一盤

有種回到平半呀

角大!

冇本田gg

半一

上盤降2個盤

回撚左成個盤，屌你老母

半一仲高水過一球

半一1. 87

買多注

半場00 lm買盤驗腦

溝貨未？

驚都未驚過
半場就2 0山雞啦

Gun

山雞變唔變到鳳凰?

又話2K

山g 近況fit 勝利無honda 有睇上場都知兩班波

利申 受讓一球已買山g 未賭先贏

異巴買咩

上場無本田都踢得唔差啦，作客
今次主場

巴巴路西斯 讓球-1

首名 202 204
半大

勝利半一派錢

-0.5/-1回到1.9

咁都要jer

比你睇囉

好想要平半

屌未開波已經輸好多水位 個心痛唔痛

撚會平半

托禾倫fg
巴巴fg
冇本田照goal

唔好亂講

本田gf cashed

gf

妹到咁都叫ok

肯定唔會和

回到咁想要勝利

易勝博死都唔轉半一

照屌勝利

唔諗。。半客

Y not 讓和

逃生門
入球單派錢

rounding up to 1 sig fig

照舊勝利

買山G算

半膽 1:2 0:2 0:3

山雞專殺強隊
係咩心態

同路

通常開波前主隊就會落返飛

0:0

#metoo

狼隊個fd

山雞咁廢勝利唔係贏唔到呀

入手山g

大家又可以見證到甚麼是澳假了

Is

無都照贏啦

出面降成2個盤

睇盤路似客盤

最多咪半一

直屌客勝

客盤娛樂注

Hi all i am new

角細？

角細入手

單！

無康打都買角細嘅 真係嫌錢多

大船通常沉

100蚊 上1500蚊

小球la Kyan

係時候大炒

入4球先得2.5 比狗買

信一次山g 上場墨勝差d輸俾墨城 贏緊都可以妹到俾人追和 山g又有殺強隊記錄

買咗入球大睇嚟可以搣飛

雲加：山雞

角大三個盤掃晒

半和要了

照要墨勝，但不重注

往蹟冇開過

特別項目 星期五 1
墨爾本勝利(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
特別項目
1 - 那一件事會首先發生在 托禾倫 (墨爾本勝利) 身上?
(3)入球@2.00

$ 100.00 $ 100.00

支持勝利

佢可能會反底 修仔佢柒左

無買墨爾本勝利 讓半一羸 你唔好同我講你識賭波

屌，讓一1.8買左主
而家1.88半一

加下盤

1.9

明曬，可以放心買了

1.94

1.94了 驚未?

有無人會有link

半場波膽 星期五 1 墨爾本勝利 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
2:2 @ 40.00
3:3 @ 500.0 $10

$20.00

都係唔玩

仆街

山雞 第一球

半大上船

上盤cashed

山雞今年係勁左既 但都係廢 墨勝無左HONDA照屌打啦

gel撚完未

delay 10 mins @1.95

幫我買500

反正澳假都係亂鳩咁黎
梗係博高水
買左一球 2.11

連登大船

Side bet 2千萬

成日同雲加同路 又要練心

Yes sir

Allin

半客1K

跌到1.8

馬會啲阿叔話賓菲加今晚456對面

墨勝高水半一

賓周家呢D波事撚旦踢啦

馬會456班阿叔

半主2.02

兩隊都唔識玩就買大波

盃賽都456?

塞圖好撚守得咖wor

山雞對弱隊就話變鳳凰JA

訓醒未？

睇錯

咁塞圖4:1 賓

你連對咩都唔知番屋企啦

回錯sor9

開波未=.=

完左場啦

cashed. tg

又跌

強隊殺手
澳甲狼隊

Delay覆磅完畢派彩作實

1.92 兩邊都係

澳假成日都咁準時

1 0

買半大算

啱啱10分鐘

開波

大船山g?

home fg 1000%

山雞禁屌=.=

入球細+下盤，好似係

呢場角細100%

冇本田係咪會刷角?

客中眉

on撚9個角大
30秒跌0.2

河床12碼

blocked

1:0

Var

2萬上30萬條友買左大波, 大家睇路

a米入未

山雞好對路

個龍出左黎都唔交自己9射

連你都玩低質

365 封左封

又封乜

半大派錢咁派

Dinner time

你夠美職準時再講

臭雞咪玩野

DIU

上盤滑食

你唔好咁啦

西蘭花？

臭雞fg

1c

山g ng 啡格 準備好未

大家都1射

半場10C ok？

快快手整兩球先 理撚得你邊隊贏

點解我個90' apps成日唔出通知..

啱聽

山g入未

講真有英超兵taylor 邊撚到會怕你露西邊

1:0 c

墨爾本個6號真係港超料

文藝學家 48倍w

山雞fg

巴打同路

早年好撚勁

半場 0:3 支唔支持?

仲有冇人敢睇少禾

雲加今場反底ok?

7分鐘1c 90分鐘幾多屍

好

GOGOGO

見到你個名就諗起前晚尾場40倍

個個都山G就岩了

雞仔幾fit

角呢 中楣都唔俾角咩事呀

半大已死

山雞好似玩梗馬嬲搶球

刷角未

勝利一球射中龍

山g快入一球先

墨勝狀態幾好

波就係咁踢架啦山g

入未 逼死我了

真係射得好正 俾龍門接到實

咁快換人？

傷

勝利差d

山雞入未

傷左啊

勝利本身都冇乜人換 10分鐘就換1個

半大到左ifc地面

換人都封盤

平行時空？

半大 jumped

北韓時差

換緊人都差d

等緊lift

換入黎果個好似係上埸俾人絕殺跟甩左人落底果個??

要登記

出雞入未

球證係唔撚係都吹

山g快入

山g咁都冇

食蕉話爆lift

下場見真章

最後100都無埋～

鳳凰仔瘋狂落飛

山雞班友咪發夢啦

封左盤

+1 1.98

打人呀

快刷

角 山雞

直紅喇

墨勝中堅傷出
換入中場

腰斬 主客和派哂

求撚其踢入自己龍熱下身先啦兩隊

12m？

後防放題

屌 唔睇波都睇下Comment啦

勝利睇個勢會傷多件

0:1

真

2:0

我想知又差d又12m嘅巴打
其實你地睇緊邊場

單機啦

55波 半細全細了

黃左件 咪撚又紅牌

河床

應該河床

鳳凰穩到

12

屌你老母山g 快入2球

1-1

block撚晒d傻西先

角球

咪撚報假啦

咁撚落力救角做乜9

主勝回飛回到

封

屌

做乜係咁申請紅牌

入波未

12m

報假搞到自己比人block咁樣好玩咩

山g係咁申請黃

有角未呀 踢緊咩

堅

兩黃一紅啦快啲

山雞咁多牌

又封又黃，個莊咁撚驚

好似想打人多過踢波
屌你老母山雞入未

特別事項果D人全部拎晒黃派100

honda又玩電話西利

劇本 臭山G 直紅 3:0 完場

一間墨勝又食下黃

半大針

0:0踢黎做乜

好多報假狗

比下盤贏錢

山g好中意撩興對面

封晒佢地就得

屌墨勝啲撚屌係咁救角

半大只需

屌 我輸錢先了 Sarpreet黃牌先

角球讓盤

飛身落地

John cena!!

賽前ah dllm

入球單已死

0:2 0:3快

角球讓盤都係賽前ga

半大呢
又無半大又救角

快

89分鐘先叫啦

一叫就有

妹波

山雞快啦

真五五波

唉

山雞入波未

呢場買咩角

勝利入波未

10.5s

feel到下半場山g入兩球 撚半大賭仔

邊撚個仆街救角呀 屌你老母希望佢斷腳

自己睇直播咪知

雷神把斧頭 d fd？

屌你老母澳假都唔撚入波

又撚半大手足

罰球直入未

00'曲輸

無角真係輸死。。。

無honda點贏

客ng落飛

客勝4.6架

等8.5入角大

屌你老母 又無角球 又無入球
食屎狗

主勝1.85 買盤黎把撚呀

山雞整2球黎啦喂屌 半膽

易玩到

鳳凰今季最少得8c

可以

即場數據分析
山雞比主隊更具威脅性
射門，攻勢，都比墨勝優勝

買上盤不如宜家買主勝
上盤撚又輸一杖

山雞啲人都幾插得

今年得德乙半大正氣

ifc爆能晒 過緊icc

50

客準備入

但6射0中

墨勝主場踢到舊屎咁

買好多咩

半和頂住個雞頭

半大派$4.5

山雞gf集氣

27倍 100倍

山g半場入一球先

派$6.2

Me

你估fc悉咩

Honda究竟咩事睇足兩場

收爺啦咁多爺

山雞0:1 半場前紅左個 78分鐘2:1 再紅多個 3:1完場

角細

連贏6場盤 個莊唔比佢出 要輸盤

山雞打防反，死球戰術
暫時形勢大好

半大派營多

我

主隊控波唔攻，同hold住條女唔扑有冇分別
成隊都不舉
客隊仲把炮，下下射錯窿，係咪gay架

和完墨城 都唔出本田? 唔想拎冠軍啦

9.5大

ME

11.5大針先一步了 再見
點解會無角 又救角

垃圾波都買角大

半細全細

大到未

下盤點輸

10.5s派錢

同我冰到半場得2角

大到先派

山g 快入

星星買咩

0:0jumped

半大派報紙

上盤點輸？

12角派200

買左10.5b11.5b個啲 70分鐘補翻注角大實贏翻 澳假定律

加油..

應該都會有三角既

me

半大派喜茶

屌你老母 勝利咁都唔入

jeng

半大啦好無

山雞頂住

ft1球完

ok

LM

屌咁都唔入

下盤半和 補唔補客fg

山g入啦

半大只需3分鐘

買左客盤 後悔左買客勝冇補和

allin 啦

角又半2

咁都自己射 成隊望住佢

買左角大既補返8.5s 就ok

墨勝啲進攻亂尻黎

山雞係咪唔識傳波

等入7.5b

補個無入球跳船

唔該1001開番個岩標題

仆街 幾時肯入波

廢鬥廢

半大仲有冇機

岩岩睇返我買個早盤 原來要輸2球先輸盤 訓陣晏教先

冇

遠射全部無力

兩隊都係臭西

精選00

下場會半大

一個Honda咁大影響

山g殺多強隊好勁?

訓一陣就3:0

角球仲想直射

學界?

半膽 扔得飛

墨勝差啲

1001

6射2中同7射0中

瞓撚醒未?

而家買主勝 抵過買-1呀 秋秋

你指越位呢球？